卡利奧斯遞交轉會申請

The president of Italian third-tier side Rimini FC has offered to take Liverpool keeper Loris Karius on a year-long loan deal as a gift for his birthday, which is 22 June, so the 24-year-old German can "rediscover calm and his self-belief" after his Champions League final disaster.